以前大陸出事新聞就講係臨時工問題, 以後香港出事就係清潔工問題

以後電梯出事死人都因為係清潔工無檢查好電梯安全